intel 第十代 comet lake流出

14nm+++
Zen 2逼到Intel擠埋僅餘嘅牙膏

Source:

14nm係咪唔駛理？

假架

都幾肯定reddit已經搵到係用9系列嘅圖整嘅fake news

淨係幾個成行一都樣又唔併埋一齊都有夠可疑

++++++++

個個星期都出一篇呢啲標題黨流出文
乜鳩intel 10nm來了 快幾百個%乜乜柒柒
入到去先知講緊notebook u
一係就一味鳩講rumours 冇實質證據
係度洗班唔睇內文唔睇留言既人腦

屌你老味2020真係desktop出到10nm先講啦仆街